樂富站大量查飛狗

小心

咩狀況？

抗爭已經講緊一星期一次大型活動, 香港人如果繼續用藉口唔出可以跪到2047！

唔好用兩蚊卡

今朝見到好似有人跳出去，之後10個追一個，都on撚9

行去下個站

做足準備 起碼同你有10個身位距離
你先起步
咁都輸就真係抵死

追唔追到先

推推

樂富站閘同出口o係同一水平面咁滯，應該安全

推俾多啲人睇

呢個星期耐唔時都有查飛狗
跳閘手足小心d

連登仔買飛都冇錢？

好明顯唔撚係錢嘅問題

係

買你老母 係咪唔記得黨鐵點對我地香港市民
d車用黎運狗 都唔載你
仲要拎d車黎送手足中 係咪唔記得曬?
一係罷搭 一係跳閘
俾兩蚊已經係下策
手足/女仔見到多查飛狗驚唔夠跑既唔太遠可以考慮前/後一站出

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得